cctbb劇啲室內佈景點解可以咁撚假？

好神奇 啲室內佈景
例如屋企，餐廳，辦工室，就連電梯大堂同個架死人𨋢
點解可以一睇就覺得假到爆
就係有種好超現實嘅感覺
好失真
對比起日本台灣美劇真係差好多皮
討論下點解會咁

呢d咪風格囉
等你地仲話tvb成日抄人

道具佈景差不特, 止最離譜係燈光呀! 世界光, 完全冇立體層次, 一睇就知喺係攝影棚做緊戲, 求其到以為睇緊中學生舞台劇

完全唔撚識打燈㗎屌
成班無讀過舞台 on99咁㗎

Cctbb走在潮流最尖端
帶領世界

只會睇全實境嘅劇
舊劇 有興趣睇除外

On9 tvb

其實依家啲人仲知唔知無綫出名古寒？

菇寒就一早知
只係純討論佈景點解可以咁假

我覺得最主要有兩個原因 唔係點解咁假 係點解可以咁假都出街
一 係公司高層度縮 明明有錢唔肯放落幕後班人到 加上成班老屎忽永遠不求進步 覺得咁做係啱既就一味咁做
二 係班觀眾 講真年青人唔係無 但應該點都唔夠班師奶阿叔多 佢地睇劇純粹睇 唔會理佢合唔合理 唔會欣賞服裝 劇情 背景一切設計 總之見到班人係度講野就得 畫面太暗又彈 劇情迂迴話睇唔明 無對白既鏡頭話悶 blablabla
所以你話仲有咩點解